真心覺得gin Lee屌打香港所有女歌手

睇完呢個叱咤live 真係覺得佢好勁

你們的幸福 平穩過淫kay
水百合 唱得又有水準 張力岩岩好
一枝花 彭羚佢都敢玩
弱水三千唔洗講啦 一巴一巴車落去麥浚龍度

聽住gin Lee bb唱歌好C服

雞仔耳朵懷孕了

問過衛蘭未？

問過gin Lee 未？

佢d廣東話口味點解仲差過bma個時

*音

技術高 但感染力未足夠俘虜好多人

我都係覺得係
但係唱歌又正常返

未夠地道囉啲歌路
唔係好入到屋
但係月球下的人真係正到日日打J

雙雙好好聽，有排成日loop

美人，多謝你光臨

唱live永無走音

唔使好似聽其他香港嘅歌手咁
一路聽一路擔心佢走音

我覺得佢最好再balance下技術同感情
好似一加一咁 我覺得aga唱出黎嘅感覺係真係輕鬆，gin lee就係用技術控制出黎嘅輕鬆

我反而覺得唱歌個時仲明音 好多粒音/字都lur住咁唱

*明顯

其實我都好鍾意aga 作曲， 但係無可奈何佢又作唔到中文詞，偏偏紅嗰啲就畀晒陳詠謙作
搞到啲歌曲同埋歌詞 好唔match
陳詠謙啲詞襯唔上佢作嘅歌曲

好似聽過話有監製叫佢唱live是特登走少少音 有返少少現場感 唔會比人以為咪嘴

咁誇張
香港人要珍惜佢

林若寧嗰期好正
btw 我最鍾意gin lee 係佢唱心痛

天黑黑

小問題真係好可惜
好彩無期係林若寧填

邊個監製講D咁既野咁on9
現場即興發揮 如自己加少少尾音 都有依位監製所講既現場感啦

電單車

每次聽小問題都覺得好尷尬

關於失戀的問題請不用提 第一次聽嘅時候心諗做乜九

紅豆同王菲一樣唱到好仙
佢首天地一沙鷗無得輸

今年邊首歌入十大呢

我無留意佢plug咩歌
我成隻碟咁聽 hit嘅應該係沙鷗同侘寂？

個人好鍾意自我感覺還好 Alex Fung 編曲作曲

問過gem未
Gem>Gin

宇宙漿 不了。

弱水三千唱得ok 不過唱唔出Juno既感覺
可能男女聲分別

2:15拍埋gem到真係輸哂
唔係gin lee唔叻 係gem太叻

始終只有Juno 先唱得到嗰種詩意

Gem 把聲太厚實
反而我覺得gin Lee bb 冇咁厚實，先唱得到平時啲好凄美嘅感覺
例如月球下的人，比gem 唱真係屌到上月球
所以唔同嘅歌手有唔同嘅曲風代表先至係正

但佢既咬字好似愈黎愈差咁

聽過一次live，真係好聽到痴撚線

gem唱桃花諾,我只在乎你 我都覺得好有feel好淒美

之前上超級巨聲嗰時已經俾人話佢Show off技巧多過真係唱緊歌

唱得幾好，但唔知點解冇乜星味

髮型 化妝 衣著全部都咁普通 好難怪既

如果佢把聲好似槳咁厚
紅豆實撚定鳩叫

真係無星味，成個OL 咁
不過依家香港個風氣同潮流都已經好難做到一粒星

唱月球下的人一定月亮都聽到佢把聲

咁都話差
有無人同我一樣好鍾意馬拉妹口音

平時朝頭早搭車返工就會聽芝麻開門
好有治癒效果

唔知係咪平時返工聽慣左啲馬拉妹講嘢覺得冇乜嘢

淨係返唱得，佢自己啲歌真係

梗係啦
你睇吳若希 一唱live 第一句都走音就知咩事啦
真係笑死人
仲話歌手
哼

死症係唱唔到快歌
可以參考李克勤

真心覺得而家香港仲有人抌錢去做音樂
個歌手出到黎唱歌係穩穩陣陣聽落去好舒服
而家喺香港真係非常之珍貴

快歌就唔聽佢啦

佢首新歌難聽到丫
好心搵過個人幫佢揀

都唔係好啱我

咩歌？

無乜感情同感染力

侘寂 呀
但係你個MV拍得好好

容祖兒level

蘭 岑寧兒 苑芝

Ivanna

利申容粉
容祖兒你下年再唔交張正嘅廣東碟
又同我唱埋啲我好得閒嘅話我真係罷聽

多謝我會俾心機

呢首歌簡直係災難級難聽

啲詞好深奧 要慢慢分析

鄧小巧都幾好丫

終於有人識欣賞，日日聽住首芝麻開門都唔會厭，好有feel

不了，聽到隻耳流血
唔會想分析

我第一次認識佢係芝麻開門

明明唱得好好 唔明點解唔紅

Gem > gin

好歌難求知音人

佢只能講，時不與我！

我第一次係雙雙，之後首空姐同芝麻開門就成為我既日常必聽歌，依家仲有自我感覺良好同埋天地一沙𠥹

一開始聽芝麻開門留意佢
之後聽月球下的人就超級鍾意佢

我覺得依家都幾好，唔多fans保持貼地同親切

衛蘭最正！

我都係咁覺得
有時做紅咗未必好
其實依家香港來講唔需要紅嘅歌手明星啦
個市場大家所追求嘅唔再係明星而係歌曲嘅質素

成日覺得為蘭子個拼搏心已經冇咗

Loop緊雙雙
佢本身馬拉式廣東話唔係好正有專登去上堂學好抵讚
而且佢唱歌算好字正腔圓好過好多歌手，有少少鄧麗君既feel

同意，自己鐘意就ok，同埋私心係演唱會唔洗食炒價

嗰時聽電台講，林若寧寫月球下的人特登想寫俾佢，因為佢覺得好嘅歌手係要有首關於月亮嘅歌
好似鄧麗君 陳奕迅咁

月球上的人正啲

吹神 冇得比

問過GEM未？屌打所有香港女歌手都講得出

好似話林若寧專登拖好耐先交貨因為唔想件事咁快完，屌佢除左痴利根都冇咩輸，佢寫既詞都好啱Gin Lee唱

得罪講句 gem 依家真係彩我地都有味

佢有幾可係香港表演過，想當佢係香港歌手都唔得

依家既GEM 好難仲當佢係香港歌手喎

講真有時kkbox但不彈佢啲新歌出嚟
有時想聽下係咪廣東歌，都想佢出番啲廣東歌比我哋聽
點知又係國語

今日狂loop很堅強live
聽到想喊

佢既live真係世界第一

gin lee
真係正到仆街

想同佢瘋狂唱K

我淨係想聽佢唱

特別係為何我落淚嗰段
感情一流, 遠勝cd ver

好風如水同潛水都好正 仲有下一位

完美屌打

趁佢未紅要搵機會接近佢

巴打你識聽潛水真係好有taste

同gem差幾皮

今年要攞女金啦
演唱會同呢個live

報驚

衛蘭呢

做佢第一隻專輯到而家最新First of all我都有齊

想睇佢改朝換代拎金
不過講真而家獎項已經好麻木
算把啦都係
聽歌俾錢睇演唱會咁樣去支持佢仲好

Gin lee爭首紅歌

技巧好夠
但仲需要多少時間去浸返啲感情出黎
有時可能就係技術太好令人感覺無乜感情

可能要唱一首電視主題曲先得

今年有機會既

認同！gin真係有資格拎金

佢值得一次金

Kay 當年都係啦 所以都係算

上次演唱會d人好似提早走

其實上次睇張敬軒都係啲人提早走 都係追巴士 所以都係算把啦

有高質嘅歌，比爭到金獎更重要

環球要再努力啲啲

依家內心嘅感受就係
有個好嘅歌手咁我就會內心默默地支持
內心默默地珍惜

記得投票

講真做容粉做左咁耐 都想有新人新衝擊聽下
聽佢聽左10幾年都悶啦⋯⋯

因為好多都係免費飛

係咪所有唔知

起碼好過容天后

買下碟，正價聽佢演唱會支持

心痛真係正到
佢呢首技巧感情都好好

Agger

不過弱水三千太高音

正到hihi

Thanks for sharing

頂你地個肺，點解可以菀之同Ivana寫錯

其實李克勤比人話唱歌無咩感情，真係

太多人覺得技巧好=CD=無感情

陳蕾呢

Gin Lee BB

咁樣擺上嚟條片等BAN

比較欣賞佢啲舊歌
例如潛水 同 我不是你的觀賞魚

環球時期啲歌style好似比較統一咗，無咁多花樣

硬係覺得佢唱水百合差咁啲咁 無ivana嗰種癲癲地嘅感覺

Ginlee Ginlee Ginlee

Gin lee 係勁 不過未去到屌打所有女歌手

下 聽得好辛苦

清要驗下耳喎

佢d live好聽到
依家無邊個得 有嘅都上咗大陸做支那人

垃圾詞

觀賞魚好正

ok 喎

佢根本睇唔起香港人

只可以話 路不同不相為謀
佢國際視野

各有各好啦,又未至於屌打所有女歌手嘅

講得好啱
好中意佢好用心係香港市場 講真呢啲細show佢都出盡力

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

佢眼中咪得大陸

都懷念gem gem 係香港嘅時候
我嘅青春

無諗過佢咁反骨同咁串
又叫埋記者影相炒作 真係不了

衛蘭好d
不過Gin Lee都唔錯

Gin lee aga依家最勁女歌手

聽左咁多年蘭子好悶啦
但係佢啲英文歌

弱水三千唔洗講啦
完全冇feel 唱功係好
唱唔到個意境

點解Aga 作唔到中文詞?

鬼妹仔

我覺得張敬軒好啲

中文一般

Gin lee把聲薄左啲唔岩我口味
不過唱功係唔錯既
樓主計唔計埋收左山/死左果啲女歌手先
計既話mui姐林憶蓮都屌打gin lee

香港所有女歌手？你真係識曬香港所有女歌手？

no no no

把聲好路人 辨識度唔夠
技巧過多 感情麻麻 唱歌冇乜起伏咁
咬字唔得 唱個陣d詞乸埋一舊唔清唔楚 聽得好辛苦
唔係話唔好聽 但聽佢唱一兩首就唔會想聽落去

Aga唱live有時唔太穩陣 但已經進步左好多 不過佢賣點好似一向都係創作

搞到想令佢懷孕

佢香港土生土長喎

讀國際學校？

你聽下佢講嘢，廣東話個腔口都係好似西人
之前宣傳小問題，佢instagram有個post，未改之前打咗：
關於__的問題，請不用題
佢連個提字都打咗做題

衛蘭好聽 但咬字不了

水百合同ivana版唔是同一個層次 聽gin唱完再聽翻ivana magical teeter totter嗰場，會發覺把聲嘅層次張力都爭好遠

所以好奇怪，明明土生土長，但唱歌講嘢會有西人口音

我識音樂, 唔識聽歌...
很堅強, 天地一沙鷗, 獨一無二, 一加一 雖然2首合唱,但幾鐘意佢唱依幾隻歌的感覺...
唔識點講 其他歌感覺好平淡咁, 冇咩特別唔會再想去聽多次的感覺

但同一屆中國好聲音gin做緊選手嘅時候gem已經做緊夢想導師

gin lee啲歌好似點都唔係好入到屋
但我好鍾意
想佢攞女金

把聲係薄,聽過live就知

新人AGA出席電台訪問，她表示現在着手製作第二張專輯，全碟會由自己寫曲，因還欠別人五首歌債，要埋首寫歌交貨。對於有評中文發音不清晰？她承認監製舒文亦有提及，在錄音室禁止她講英文，每講一次便10蚊，罰款足夠請食飯。

AGA強調自己是土生土長港女，沒有讀過國際學校，但可能兩個家姐都在澳洲讀書，平常在家都以中、英語溝通，而身邊同學和朋友都沒說過她發音不正，對被指咬字不清感到很氣餒，懷疑自己不懂廣東話。

林憶蓮把聲薄過gin好多喎，都係唱功搭救

咁又唔計
我係sandy 粉嫁
成日尼埋聽 長街的一角 同 您令我性感

一開始都係 以為佢都係啲mk歌手唱k歌
聽多聽 睇下live 同佢啲比比賽開始覺得正
我諗佢係要浸下我地又耐聽下 先出味道嘅歌手

要咁比 佢埋nasa添

聽唔出有感情

AGA
Gin Lee
衛蘭
呢3個屌打全部

好好聽

李克勤唱歌好聽

鐵三角

JW 早期 amusic 我ok
宜家不了。

無得否認

咪撚再話佢悶同平凡啦
擺到明係香港市場容納唔到呢類歌手
淨係一味都係紅果類歌
徐佳瑩 張懸黎香港都無可能紅到
甚至王菲同林憶連宜家出道都唔會有咁既歌比佢唱

林憶蓮啲高音都好實淨有穿透力
Gin lee啲高音一係冇乜力一係假音多氣聲
可能係唱功未夠好？定係本身把聲問題
利申唔識聲樂

點解要匿埋聽

好多人話佢唱歌冇感情
唔知係咪講緊樓主條片
但其實咤夕呢個show淨係籌備左三個星期
而且大部分歌都唔係自己歌
應該係唔熟d歌所以差左d
睇返佢演唱會其實好多歌都唔差

閻奕格算唔算香港歌手 ?

仲有二汶

得閻奕格可以比吓

有人肯出post講Gin好感動
咁我都講少少啦，唱功方面其實唔想再贅述。真係要比較，佢同Gem，兩個風格唱法迂迴 : Gem大刀闊斧，高音位爆破力驚人 ; Gin柔情細膩，每個音節、過渡位都細意修飾。其實佢兩個唱功去到依個高度，風格又唔同，我覺得已經毋須比較。

講感情，我唔知點解個個都覺得Gin唱得冇感情 齋睇個咤夕音樂會(即係樓主條片) ，獻世真係唱到全場都sad曬 ; 水百合又完全展現到個種放蕩灑脫。你可能話弱水三千唱唔到 juno嘅禪味 咁緊係，因為佢根本冇諗過要咁禪咁佛，弱水三千同水百合可以話係鋪墊俾之後嗰首侘寂，唱到太禪反而會喧賓奪主
好多時啲人都鍾意focus喺Gin嘅唱功，我反而覺得Gin喺感情上先係真正屌打大部分香港女歌手。你諗吓，雙雙、月球下的人依種咁淡咁柔嘅歌，冇感情點會好聽 聽佢紅館演唱會首月球下的人，真係好感動好想喊

再講聲音辦識度，老實講，即使紅如容姨，把聲亦唔係話好特別好易認。根本你聽得多自然就認得到 依家Gin把聲雖然唔係特別，但勝在夠靚，可塑性極高，各類曲風都駕馭到

最重要係佢對音樂嘅追求同熱誠，雖然話個個歌手有努力同付出，但係Gin由唔識廣東話去到唱到廣東歌；今年又特登報 course再學廣東話，真係好堅

仲有好多好多想講，不過有啲嘢真係要聽下先明今年佢派咗6首歌了，個人最鍾意自我感覺還好同天地一沙鷗
最後，Gin Lee世界第一!!!

利申 : 4年 gin fan + 打手

唉屌好似too long, 不過我真係好鍾意聽 Gin唱歌

樓主真係見多識廣
全港女歌手都聽過晒

第一次聽佢唱歌，唔差。但咬字唔太清楚，弱水三千聽落去1999

有咩人真係識得曬香港所有女歌手？

唱功好勁
但感染力不足，唔夠共鳴

有冇鍾意聽gin翻唱英文歌既同好
If I ain't got you
Superwoman
Angel
Promise me
佢把聲將首首都演繹得勁有feel

就早幾日...

包括衛蘭？

Promise me

Unpopular opinion

喺Spotify 聽晒成個FOA
啲改篇版本完全聽唔慣

佢嘅歌係好聽
平時Live亦都表現好完美

但係個FOA搞到我有啲失望
簡單講係唱歌好得
但好似無咩台風 同 個人特色

利申埋先
平時聽歌係聽開陳奕迅張敬軒容祖兒啲演唱會
所以我聽唔慣係絕對我問題
但都幾肯定係佢入唔到屋嘅原因

用返嗰3個歌手早期演唱會嚟講
The Easy Ride
Third Encounter
酷愛
Show Up
會吸引過FOA

老老實實
宇宙gem絕對有星味
嗰種自信呢代嘅香港歌手係冇嘅
係雞王菲後我認為唯一可以上到天后嘅人

岑寧兒 可以一戰

btw 兩個都中意

唔識就咪撚講啦

Gin lee
佢把聲唔知形容
有時姣得嚟又帶點妖艷
每一句好似係我耳邊挑逗緊我咁

但有時又可以好溫柔
唱一啲歌（e.g. Falling) 又可以好爆

但我都係鍾意佢嗰種撫媚嘅聲線多啲

惡撚過狗
識聲樂先可以討論？
你咁撚叻咪講下我有咩講錯囉
一句咪撚講就算？小學畢業未

即係咪女版李克勤？

唔可以咁講既, 仲有一定既進步空間
但如果計佢係新一代既女歌手, 佢一定係最top個1,2個

gin Lee 可能真係屌打所有香港香港女歌手
但係香港人唔係淨係聽香港女歌手

我說 既live感情到位喎

Agger
Gin係穩定但張力唔夠
把聲唔太適合水百合

問過容祖兒未 問過菊梓喬未？

希望搵到代表作 雙雙

但仲未搵到特色咁

aga同kay個人特色都好強烈
但gin so far未見到
暫時賣點都只係好唱得 而且係穩定地好過所謂實力派一姐雞容

但慘在點宣傳 都唔夠aga人氣好
不過aga又真係好有令人中意嘅特質嘅

衛蘭都未撚出聲

真係只係個歌手 唱歌機器
聲線可辨度唔算高
不過今年很堅強同自我感覺還好個人都幾鐘意

Gem識作曲寫詞玩樂器 唱得好台風掂 把聲辨識度高 個樣都幾q身材又唔差 都搵唔到邊個女歌手有佢7成咁屈

Gin 係唱得好，但係Ivana 唱水百合係無可能超越到

唔想比較佢地，但樓主開個post話屌打其他女歌手
咁真係要聽下岺寧兒 王苑之 live
都係唱作人，聽完個concert令你成個星期抽唔返個mood出黎
真正繞樑三日

真心我覺得今年GIN LEE已經紅過AGA好多

不嬲都支持GEM

侘寂屈機到仆街

個人覺得佢唱歌好有穿透力

利伸：睇完FOA 就中意GIN

菀

係好勁，但唔算係香港歌手

諗起aga就諗起gin lee

個個歌手都有自己特色, 可以百花齊放
gin唱功毋庸置疑大家都應該認同 係香港樂壇實力派其中既表表者
果種穿透力希望大家有機會都一齊去現場感受下
另外要j埋佢對音樂既熱誠,
由完全唔識廣東話, 而家唱廣東歌俾大家聽, 都已經夠誠意啦

利申:忠粉+打手

睇你個名就知係打手

咁都留意到, 睇黎你都係fans

你地唔當佢係唔代表佢唔係

連登仔不嬲自相矛盾
又要人紅但又一定要死喺香港發展

冇話唔比佢衝出國際喎，但佢幾耐冇出過廣東碟？
出show 有幾多成時間係唱廣東歌？

出到去連廣東話都唔肯講 但又要自稱from Hong Kong

只係出過一隻國語碟